私了大陸佬係好開始，下一步到休班／落單狗狗

拍撚死你老母
碎鳩你關節
碎鳩埋睪太

睪丸呀 係睪丸呀 屌你老母

［極重要］全民錫春袋！！

永不割蓆！！

鏈撚爆佢地春袋 搶棍 打死佢

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果係休班狗請小心
1. 福建佬擺明係CONDOM, 所以班黑警專登HEA佢地
2. 休班狗實會調查, 無把握逃脫唔好亂出手, 一拉倒死得仲慘...

要好撚有組織
每次特別行動都要計劃返一段時間先

推

推推

睪太

btw tui

i am on lun 799

推 直擊要害
直接令對手行動力歸零

要害呀！
唔係講緊會死人果隻！
係會痛到郁唔到果啲！

TUI

只有一個方法可以有效打擊藍屍

春袋真係一個比較柔和既選擇

幻想下
一個鎚仔揼落春袋

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

要再上一層樓呀各位手足
要令到黑警狗心惶惶

慢慢來, 終生事業黎

日常生活休班時！
當佢地係屋企附近出現⋯⋯
又或者同屋企人出街時⋯⋯

打怪刷經 大家都慢慢升緊lv

Tui

係⋯⋯
要一組信得過既人
要有情報小隊＋行動小隊

大家去睇下央視，今日說法，學到好多野

形容得好好
慢慢吸多幾次經驗升lv，再升技

割? 我認做你契弟都得呀

十卜

老閪都唔割！

行街見到狗 試下一齊嗌麻包袋

推！私了由你我做起！

私了休狗

睪太

麻包袋

Support

求下大家輕手啲
最起碼唔好打斷手/打碎手指
人哋仲要揸槍搵食

唔係私了，係自衛

推撚爆

維護宇宙平衡

如果怕休班狗有棍
搞仔女

佢地連狗仔坐校巴放學
都有5 6隻狗傍住

私了妖魔啊

依家係咪無咗除暴go，想睇下屋企附近有無精靈捉

FF：一名33歲女子發一名6歲男童浮屍海面，全身關節碎裂，香港市民經調查後認為死因無可疑。

三個月先私了廢老
還緊息炸屌你老味

手足們都慢慢升緊level
呢樣野2014年／2016年就要做盡

葵芳嗰單

同意

手動絕育 刻不容緩

你要屌自己老母

堅呀巴打
全民皆兵
和理非唔好再將自己定位
只要你走前多一步
身邊幾百人都會一齊走前多一步！

一早就應該啦唔撚洗佢哋還牙？血債血上殺人填命天公地道！

呢排操多左 for 即場幫手
大家加油

揸又好踢又好
春袋行先 肯定即刻冇哂戰鬥力

wow 支持join !

呢班禽獸對啲市民幾咁殘暴！一埋牙就扑頭下下想攞命！直頭係想殺人！我都未計被失蹤嗰啲人口、同埋佢哋啲屋企人，同埋新屋嶺俾人虐待嗰班手足

加粒釘⋯⋯

試着說自衛，不要說私了

老豆搵仔好似就嚟完
希望大家幫老豆搵仔出下post
講到明十月未有任何休班犬殘廢唔再繼續

錫佢春袋

Push

對比起藍屍，警畜我更期待

true

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

第一次覺得真係會有人麻包袋佢地

如果係落單狗會更開心

行動之前唔好on9上黎講

進化到黑社會
好快到休班警
政府繼續逼啦

唔好推丫

講好多次
家人才是死穴
被自殺及強姦手足的血仇
不敢忘記！

唔好咁心急 放長線

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

行深般若波羅密多時

情報小組因為唔需要最後參與攻擊行動，所以人員可以多啲，成份要求簡單啲，甚至彈出彈入，唔使冒險 ．

鬼一定有，行動組人數愈少愈好，就算有鬼畀人起，都係幾個人啫，行動一定要用call sign同暗語, 平時生活身份要完全隔絕， 就算相識都要扮唔識 ，失手都未必告得入！

取易不取難 禍必及家人

警察有槍， 唔好亂嚟

不割

支持

真, 私了已成風, 死黑警準備斷手斷腳

要集齊三萬粒睪丸

pppp

踢春袋呀踢春袋

pp

p

既然黑警無法無天 我地都要加強行動

進化

班狗依家好鐘意一騎當先追幾條街

想問下無左兩粒丸仲有冇生殖能力 Eason 單春好似冇咩事

講就凶狠喎。。。

休班警有棍，最撚易認！

agree紅燒狗肉

支持以自己方法自衛

跟

推爆佢，血海深仇

唔好死人，玩咩都得

上呀！

但係我發現到有休班狗好鬆懈喎

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

咁你仲上連登

打狗最好組隊, 始終1V1就算先手大家未有經驗都好難保證會贏, 同埋要先plan好逃走路線換杉換裝

製造下白色恐怖等佢地驚下都好
日防夜防 家賊難防呀popo

警棍捅屎眼

爆佢春袋囉，等啲廢佬成撚日叫雞丫拿？

hehehe

大陸佬落得嚟預左俾人打啦

Push.

啱啱正想開post講
咁啱見到有人推post上嚟

睪丸啪爆會痛到死
不過JJ被斷唔會
同埋斷輸精管而跌出睪丸都唔會

資訊來自探索頻道

我feel到大家進步緊

我feel到大師兄要返嚟啦

攻: 下爬 擘喉 春袋

休班狗，睇路呀，一支棍仔保到平安？

5隻狗好驚了

清潔gene pool 人人有責

一世做連體嬰

係黨鐵捉人嗰啲擺到明話你知佢係休班狗

全身骨折，冇左隻眼係基本，終身殘廢係最低消費

2 落手再狠d

咁咪交通意外lo

絕對易打過防暴

高太

平時一隻二隻有哂Gear都驚到死，走果時又細膽
到收哂工冇哂Gear，一定仲撚驚

喂黑警 驚就唔好出街啦
好人好者點會比人打架...